而家藍絲又周圍傳話我地有人偷左付國豪張信用卡黎用

痴鳩線，對家啲文宣完全可以無恥到咁
我地係咪都應該整多啲fake news

一直都要咁做。
次次對家都會鳩up抹黑

大陸有咁多信用咭既咩

問吓點解一個人申請到幾張唔同名嘅銀行卡先啦

Problem?

不理想，但可接受

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法